想樓價跌？ 慢慢得啦！

樓神Anthony Sir:「慢慢等！」

想睇佢支爆跳樓

阿Sir笑了：「等SARS價買樓的人 應該絕望」

無知一問，呢條肥閪乜水？

Google 樓市專家 Anthony Sir

好肥咩？